頭先天恆阿伯攞竹屌撚曬鬼

我屌撚走左佢之後
有四部狗車入邨
多謝狗仔咁歡迎我喎
平時廢老打人又唔見會有咁多人
一有黃屍廢青就四EU 全部有防暴裝備
我真係屌你老母啦死黑警

大家打/招呼完廢老好快啲走
因為啲狗好針對我哋 我唔想有手足比人拉

利申 多謝落嚟嘅街坊 我估唔到咁多人
Btw搶竹位手足冷靜少少我驚你比人打咋

P仔冇得推

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

831

再901

再麻包袋

直到香港贏

最尾點

我估我見到你

阿伯走左咪散
走到咁上下見到有四EU知咩事啦
狗仔咁好快回狗屋了

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

勿相認

我落左去見唔到既邊個位

多謝巴打

最尾公園嗰到
後尾屌到佢返歸

我見佢拎竹先搞佢
佢試下打我哋手足呀

大公園？
巴打你地係咪每晚都落街開叫

過到黎無晒人 TG問又唔應人
帶埋成班手足黎摸門釘

巴打萬事小心 打人都要睇狗

近濕地嗰邊

不過主要保護下啲街坊和理非
我都唔想有人受傷
咪四圍行下做得幾多得幾多

Sorry
我都唔知狗仔咁快走

無野就好啦
我都係發下牢騷

我都嚇一跳 超多狗歡迎我哋

我都打算每晚十點得閒就落街行下
順便一齊叫
可能之後會見到你

唔係嘅 我完左又開突發係我錯
下次開返啱佢唔再fake到你